我mola達降臨 重生支持吹奏區

力排眾議 努力踢波
離成材之日不遠矣

對廢隊都J

有雲爺爺既話你入閪到波咩垃圾

爺爺打中堅？

勁到

重生

收皮啦

唔反啦

單刀扭一個再射
大家唔使再j哥狗啦
我先係真達仔

虛狗

我都唔反安啦

啱啱買左車狗 ng 感激神鋒

入多球你認我做契爺

入多球吹奏 mola

賺多d

斷腳啦

咁都拎出黎j好反省下

收嗲啦仆街

收口啦

入波就係入波 唔使講咁多

對皇狗入到波先講啦

一J再J

連你都守唔住 真心幾廢下

樓主對腳原來有用

9

遠射都有埋

分唔到真假沙尻

證明no衰唔係人

好

通常呢d突然逞強 下半場就抬出場

手足咁廢都有波入代表咩

搞咩仆街呀

多謝定你先

暗反

食腦型唔硬碰

準備救世

感謝提供笑話

豬蛇呢啲死老野就摺埋啦

尊重啦
假假地高你兩班

你唔派膠已經要還神

屌奶星 後上果球咁都唔入

尊重啦

咁多球邊下呀